記得不合作都要be water

唔好淨係集中幾個站，人地skip咗個站就冇得做。